仇B成個春麗咁款，難怪條黑警會扭親，但咁咪算輕手，出埋百裂腳佢死左啦！

據了解，勞澤乾為仇栩欣的助理，兩名被告當日在案發現場拍攝，其間兩人疑推撞警員胸口，使其失重心跌倒，扭傷腰部。

佢對腳邊有咁粗

利申：鐘意粗髀

死散仔咁撚廢
俾條靚妹撞一撞就跌

游B直程念力襲擊立會保安罪成

用我條脷將攻勢一一化解

拉

佢招係黑絲百裂腳

扮跌 屈你襲警
黑警慣常招數

巢B
我愛巢B天氣晴

btw TG Group廣傳緊呢幅

春麗應該係Rose Ma

咪撚貼我出黎啦屌

Sor，下次打格

我係個肥仔喎😭😭

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

收皮啦